連登仔真係影衰曬男人

公司話升我職叫我去越南發展

8,9成人都叫樓豬叫雞食越南妹
人地都話明結左婚有老婆仔女
玩女可以，但有女朋友/結左婚就生生性性啦
仲吹奏到男人結左婚玩女好正常
乜撚野價值觀？
女人去玩就臭雞
男人去玩就大條道理？
唔該唔好影衰所有男人啦

兒登仔眼中只得扑嘢

為左扑野可以連老婆仔女都唔要

連登不嬲狗公多

兒登啲價值觀就嚟同支那蝗同級

一扭都係

男人三妻四妾有咩問題
女人仔就收聲啦

有咩問題

事實偏偏女人就係鍾意仆街
做好仔俾女人食住就係影衰男人喇

屌
連登講就咁講
真人咪毒撚 女都識唔到條

網上世界 樓主勿認真

你咪再影衰我地啲男人啦雞蟲

佢老婆幫佢生左兩件
無功都有勞啦
仆街到

Exact7ly,
D 仔無女無target 果陣緊係講到咩女人如衣服...

到有女或有女神出現果陣咪又係死狗咁

利申: 女友奴

得把口